[撥亂反正] 趕絕"樓主"呢個蝗語！

邊個再開post講樓主樓主！我就開始講一樓二樓三樓等既留言頂！

整柒個post！驚呢！？

二樓正傻仔

1999

唔知你講咩，不過你要求人地唔好用某d字眼時應該提供要用咩字眼，唔係既冇意思

唔應該點叫？

樓主做晒功課

樓主小學生？

已笑

下 樓主舊登個陣都用緊
唔叫樓主叫咩

上左5年都未見過用
係黎到連登先見到
btw二樓個名